（公投）艾利遜應唔應該空難死？

應該
唔應該

步卡利奧斯後塵

又腦震盪左？

12:0

係都史達寧死先

佢自己一個搭飛機吧

又一球

唔應該，冇佢冇錢收

仆你個街最衰死曼狗 琴晚最後一秒比人追和
笑到Alison 腦震盪

同意

53:8

103:12

加埋隻文尼啦

你好撚憎文尼

痢迷係咁

點解咁憎文尼？

138:14

點解？

猁狗應該知足喇 幫你隊呢三年拎足最高榮譽 英超同歐聯都要空難死 究竟全盛時期嘅猁 可以有幾多個球員被咒空難死 如果係2011 2012時長年8弟 正選後備加埋都唔夠死

好憎黑人

11 12年果d球員全部空難死哂啦

咁憎唔憎iwobi?